求手提電腦推介

主要打下FM,Minecraft,Overwatch,Planet coaster
$7000夠唔夠？
求巴打推介

求各位巴打推介

唔該師兄

依一部點睇？

$6999嗰個配置得唔得？
Inspiron 15 7000係咪勁好多？

yes
打overwatch既話graphic card要勁

最好攻頂配
反正都長用既話

如果唔打overwatch呢？

腦場買返6代u版

名位巴打，點睇呢部嘅$6999配置？

I7有埋獨顯唔駛6K

錯link

打機簡960M

唔該囇巴打